當香港人戰勝黑警後

會唔會派出解放軍做進一步嘅鎮壓 造成更大既傷亡？

係呀，好似show hand咁，睇下引唔引到popular uprising，然後美軍話咩人道理由就會來襲，召來日本澳洲NZ英國咁，於是支共就叫金仔偷襲南韓，即使聯合國叫大家冷靜都冇用，因為佢個組織係廢嘅。同時，俄羅斯就借機進攻烏克蘭，烏克蘭又向歐盟支援，印度加入向支共宣戰，巴基斯坦就向印度宣戰，伊朗又向美國宣戰，沙地又向伊朗宣戰，委內瑞拉又嚮應中俄向哥倫比亞宣戰，大概係咁啦。

利申：睇下第一次世界大戰嘅引發點，只係一個人死亡咋

64 成個起乘轉合發生緊